用Android 買藍牙耳機AIRPODs PRO定SONY WF 1000XM3好

如題，如果android機用買邊隻好？，想揀隻通話質素好d嘅耳機

Jabra 75t

Android 買AirPods 玩鳩自己？

用得android點解唔用翻有線耳筒?

唔係搵食唔使買Pro啦
用業餘耳機咪得

samsung buds+

sony wf-sp800n

同事買Note20＋送左隻佢話完全收唔到音，如果要買我可能會買Live

去肥花買 d人跟機送低價放

用緊Buds Live
雖然通話質素唔錯
但始終唔入耳式 即使有主動降躁
隔音都係麻麻